3690 美團

就黎變紅底
利申:冇貨

唔好燈 plz

你一買就會跌

823都衝唔到100
呢隻阻力都唔細

823，2318衝左幾年都衝唔到100